迫民建聯埋牆 連根拔起

叫政府成立獨立調查委員會，如果DAB話唔好，可以順勢推佢落去深淵。

另外，用今次區議會嘅資源，用蛇齋餅去籠絡人心，令佢啲鐵票瓦解。

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

第二段你講乜9? 白痴仔

要求將每個區既連儂牆合法保留。另外每區都應該起部大電視播建制派既仆街野